前 公院低層護士 依加罷左工 準備搵份文員做住先 要做你做撚飽佢

17年正式grad

威院

前日我地一班後生既fresh護士已經好撚驚同火

因為係每日都有10幾-20個大陸人入黎 (之前無咁多 一日幾個)

都已經傾緊罷工

今日睇到仲話免費接收非本港既病人

真係好嬲

平時都已經做到隻狗咁

番完C再追A

你老母人工唔夠黑警高

D下欄野核突野就我地做

結果 呢個垃圾政府無體諒之如 明知人手短缺仲要開非本地免費

OK FINE

你玩啦 我quit啦

反正我搵份文員做一樣生存到

你咁撚鍾意免費比支那人入黎 你搵撚埋支那護士落黎啦

已經係我地fresh wts group同成班前線護士講左 聽日原本要番C

聽日開始唔撚番

搵緊文員了

今個月份糧唔要 898

支持！

幫手推下

[行動］運動靜咗？驚咗肺炎？仲有樣嘢可以做！

仲等你老母29號

我番埋聽日死撚左啦

食屎啦政府

支持

支持
根本唔當我哋香港人係人命
我哋點解仲要為佢哋賣力

加油 呢個政府 要比support 既工種唔比support
唔應該比既 就比到十足十

keep 住續牌 過多排無乜嘢咪去私院揾過份工

有堆朋友知道我做護士

係ig send左D 關口情況比我睇

係呢度同所有前線醫護手足講聲

係呢個moment

你唔罷 害死既係全香港人

支持醫護一齊罷工

咪順便轉去私院做囉

巴姐係辭工定罷工

Btw,讀左咁多年最後幫你醫支那人，仲要死係醫支那人d咁on9既事上，真係不了

捱撚到死死下都算

依加仲想我搵埋條命同你搏

898

唔好講辭工 同其他護士一齊罷工sick leave

善用sick leave

跟

其實諗住直接辭

不過諗住罷一星期睇定D先再同senior講

讀咁多書原來係幫陳肇始呢d仆街賣港賊做人血饅頭，仲要俾佢地屌罷工唔負責任，班仆街狗官食撚屎啦

G持 命仔要緊呀CHING

好呀！
返工本來為生活

如果返工搵命搏，連生存都有問題，點搞

39分鐘大法

冇左條命就乜都冇，支持逃兵，唔係為殺人政權賣命

建議貼晒職員證 有說服力好多

支持...今次同03年完全唔同, 係港共正苦同支國一手做成！
依家正苦擺明推醫護同香港人去死！
支持罷工. 無辦法之下辭職都支持！ 香港人真係要自救！

的確，你罷，可能有小部分人會服務慢左
甚至因為無救援而死
但係你明確地擺工
絕地救返所有你認為值得救既香港人

命仔緊要

Support

唔掂就移民 換個國家又一條好漢
欣賞你夠guts

垃圾奶共政府

支持醫護
一齊罷工

係喎
連命都無時要錢黎做乜
仆街政府害死香港人

唔洗做文職
去老人院/NGO繼續做護士
人高都ok
Btw respect

保命緊要呀
反正垃圾政府唔應該幫佢賣命

支持
呢個為支那做野的正苦唔做都罷就
叫班賣港賊自己醫班契弟啦

支持手足罷工香港人會體諒同明白，大家可以放心罷！

我都罷咗

支持
你絕對要罷工！
罷工係幫緊全香港人！
你硬食嘅話支那政府只會更加整死香港人

不能同意更多 政府on9無理由要市民執屎

請住病假先

手足好波

只要叫你入去IW就即請假/quit/no show, 你唔入即走, 佢可以點? 至多扣你一個人工?

只要個IW一直無人做嘢, 就有等於冇, 變相自生自滅

命大過份無良工！Support!

支9持！

推

撐你
香港地又唔會餓死, 搵唔到咪咬老綜一排先

夠齊心，唔好話封關，直頭要加返醫護應得個份

加油！大把人跟住一齊罷

PUSH大家要好好學習呢種態度

use sick leave please, play in the system, use the salary from the government to help others

無條件支持

屌佢老味，佢老母政府係咪食撚咗屎，
明撚知武漢係重災區，仲撚放武漢人入黎醫病，
我屌你老味呀

好似有個護士quit既post，可以去果度問問
post title大概係 護士 好想resign

玩下請假睇下佢咩料先

我哋一齊罷！

好人一生平安，一齊罷

支持你地

我覺得樓主玩膠
根本唔係做護士就扮做護士發言
貼你張委任證出嚟先啦

push

思路正確

多謝你地

死鳩硬 有片影到大量支那人經澳門入香港

保命要緊 唔係有錢無……………

文職萬幾蚊安心 醫大陸人三萬幾冇命享

後生仲有大把世界，千其唔准去送死

支持你地！

辛苦你地喇
支持你地

p

支持巴打

多謝你

支持！

罷喇，錢無左咪再搵過或者搵少d，屌你老味為左呢個垃圾政府賣命就絕對唔撚抵，仲要照顧最下賤低等既支那種

支持, 有個牌之後實搵到工, 加油

咩叫返C 再追A?

支持醫護罷工！

樓主讀完護士，又讀marketing

應該行內術語

做得好

[合法罷工 ， 助己助人]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 金融/任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀你嚇親畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港、助己助人、刻不容緩

支持醫護人員罷工保護自己

唔罷無命做

罷左有命做

支持 保重

支持 起碼仲有命

樓主話17年grad,但17年又得19歲

或者做診所
起碼唔洗幫人執屎

屌港共政府無得救痴線

支持 加油

唔做護士都可以做護老院
大把世界唔洗驚

講真
打份工
打到要無埋條命
唔做都合理
慘過做軍人

唔好即quit 廢時要俾通知金
你遞完信就遞埋病假紙
唔好蝕錢俾ha

利申同行

建議起咗樓豬底先

拉

加油！

唔做公院咪得唔係咩 私院 護理 老人院 到到都要護士啦 定係個情況唔係咁理想

命仔最重要

fully supported!

支持

=======================

[推上報] 禮賓府旁咪有間廢置醫院
可以做隔離中心囉！

支持，多謝你
可以的話睇下可唔可以去外國做啦
醫護周圍都缺人
洗鬼同香港垃圾政府打工

nursing staff 話唔做 佢驚過你啦

支持你

agger, 樓主post張職員証背面pls

作為非醫護小市民想同你地講
你地醫護係我地香港人嘅寶嚟

啲藍屍除外

醫護們要保重！多謝你哋辛苦你哋了

支持你
冇可能搵唔返護士
搵唔返一定要搞黃色醫療圈

要賠錢大家捐錢賠比你

g持

要罷

想問c係咩更？？

我準備好同醫護一齊罷

過左呢浸唔驚冇野掛話駛都缺人
最緊要保住條命
高層想推低層去死
咁低層應該讓番比d 咁撚高能力嘅高層做野啦

嗰班高層入醫院做就算真係醫到自己奶埋野死埋都唔抵可憐 不過叫做有d 骨氣咁解

到時你地罷晒工班高層肯撚定會縮唔好話我話

感謝 支持

Push and respect

岩！正確態度！抵讚！

Grad無耐就要死
都總算過左充實既一生

support

respect樓主
你唔值得為左個垃圾政權連命仔都無

有條件罷工即罷！有條件辭工即辭！

支持 無必要做啲低賤野

罷工先啦，係走都撐埋工會先走

支持！！

支持
個個都咁做
睇下邊個跪低先

支持
我護士fd都話同佢d同事都會罷工

辭職啦 有個牌大把地方要你
佢唔當你係人 咪由鳩得佢自己做

我相信政府會趕絕罷工醫護人員，就如想趕絕與政府對立市民、及所有示威者一樣 ! 我估計會免除該些醫護職位，亦會禠奪醫護本身專業執照資格，大家要有心理準備，因為呢個特衰政府，係想置諸大家於死地，成日覺得死哂都冇所謂，可以大陸大把人替換 !

支持啊

支持你哋

我都成日去pwh，希望護士你轉工後開心快樂

G持

真香港人

呢啲咪似返個人囉

多謝你企出黎

唔好辭呀
請病假
做咩唔要糧豪比佢 豪比佢 佢益邊個 大家都知

支持
呢個垃圾正苦真係有咩唔應該做就做到足
屌佢老母完全唔撚當香港人係人
非煽動純粹覺得有可能發生隨時高溫燒毒遍地開花
一齊罷

push
support

HA仲要講大話話分唔大陸病人定香港病人，叫佢地自己落手做，希望佢地感染然後死亡

態度正確

多謝手足

移民台灣！刻不容緩！

護士唔係長期唔夠人咩?
e幾個月唔做 轉頭實有人請嫁

請受小弟一拜

罷佢老母

[突發] 肺炎病徵大陸佬在瑪嘉烈醫院暈倒

本來考到政府工
見到要戶外工作
即刻reject offer
本身仲諗住候入境/海關

支持，要救自己入去救

有無得唔quit
但工照罷 唔撚返
hold 住份工？
不過如果巴打唔返護士都照顧到自己
咁Ok
我怕你搵唔到食

痴撚線。我地唔係要你搵份文職，係要你唔洗醫班支那蝙蝠之餘份工仲要有人工加！！！！！佢夠撚膽秋後算帳？

屌得好
仲等，等得黎都死鳩埋

好人一生平安

支持 手足好有勇氣

入埋公會用公會名義罷啦

人工一開始減半算得係咩
又唔係成世停留喺果個人工
轉行都會升職加薪
求下咁多位醫護
唔想再失去任何一位真香港人

大大力支持

一齊罷！

有無人開眾籌支援罷工醫護手足

Orz 一定要支持醫護界

唔好申請quit 啊，罷一罷工增加行政負擔先，未quit 佢原則上唔可以請人黎fill個人頭， 變相佢請人都慢左

辭撚左先根本唔夠人手，無事先返去做

真
就算無大疫症都好易做到殘，女版地盤工黎
當然做醫護係夢想就另計，只好萬事小心

加入工會有保障

香港人一齊罷工!

Push

支持
但記得年尾照續牌呀
做私家都得啫

sup

罷工要聰明少少,唔好郁D唔要份糧
請病假睇公立醫生,頭痛腰痛,all嘔不適,發冷發熱
到時醫院個邊驚過你主動叫你唔好番工
另加醫院個邊要繼續出糧比你
後生女唔好意氣用事,同強權鬥要有技巧的
唔係一腔熱誠搞掂
一日唔quit你都有得玩,quit左你就係辭工唔係擺工

絕對支持
人工少左 但起碼保住條命仔先
為呢班害人害物既撚屌犧牲唔值

支持 比我要醫班支那人 幫on9政府賣命 我寧願唔撚做

今鋪比你捱得過死唔去
但中港醫療融合既先例一開
只會愈來愈大獲同嚴重

大家支持樓主之餘,提醒樓主唔好quit呀
擺工同辭工係兩回事

香港早已經成個送左中

PUSH

G拎

支持罷工，罷佢老味

樓主加油！命仔緊要呀
支持罷工，大家一齊罷，而且唔出街感染機會都低啲
大家記得戴口罩，勤洗手，番屋企就消毒埋衣物

我一起罷工
唔做 唔洗死

有牌洗撚驚無得做？
留比藍絲狗護自己做啦

on9先會繼續番

我都QUIT左
痴撚線 大不了我做其他工?洗死?

遲下聽到免費醫療，係唔係都去醫院整返張床位好過係深圳租屋

support !!!

支持！！！

fresh grad後生大把世界，唔好同佢搏
轉行讀多個學位都得啦

支持
多謝巴打

入公會一齊罷

好撚respect

正確態度保命要緊
出面班 入境海關醫護
罷工辭職都要擇日
等齊人等認同
死左未知咩事

good

講左好多次, 其實有第三條路, resign 即刻申請台灣技術移民, 醫護有2yr exp 基本上一定批, 過到去可以揀唔做medical 相關工作都ok.

唔使罷工, 辭工移民保住條命ok, 點都唔割

唔番工會死咩
做多陣就真係會死

支持
同你地一齊罷

做freelance laa

可以去老人院做住護士仔先缺人
護士怕咩冇工做啊～仆街醫院唔好做啦，去老人院避一避先

支持!!!

正確態度
海關入境處既人都要有覺悟

中左肺炎有錢都冇命享

唔好辭職住，拖住果邊，SL
仲有牙力呀

遞信再call sick啦
代通知金都唔好蝕比呢個政府

我養妳ok
29一齊罷工呀香港人

多謝你願意罷工，請叫埋同事好好保護自己，一齊罷工，守護香港

支持 準備一齊罷！

支持香港醫護

政府無能 防炎不力 港人自救 罷工封關

多謝你哋 亦支持你哋罷工

反正醫護長缺 等遲下再返去咪一樣 命就一條

我地有咩幫到你地？

支持 一齊罷

返咗工賠埋條命、有錢都沒命使

罷工辭工啦咁多位醫護, 你有個專業學歷經驗驚死以後搵唔到野做咩, 命無左就係無左喇 點解要為港共中共同支那狗枉送性命呀

樓主鳩up 一起底就知
利申 支持罷

傻豬嚟嘅SL先再罷工
之後轉去私院⋯⋯咁先係Win Win局面

奇怪咩叫返C，有哩嗰duty嫁咩

起起底先好嗎

支持罷工，我都放鳩曬啲更出去了

學校醫療cut budget
叫警察醫人啦 唔係有first aid咩

支持, 可以上TG GP 搵下黃店請唔請人

nursing人工雖然高
但呢個時候要錢定要命真係自己諗

靚啊
掉鳩佢信
掉落佢塊面到

咪撚做係啱，為左果三四萬唔要命咩！

唔罷工既醫護就係賣港賊 罪名同黑警一樣 唔好同我講話尊重醫護決定 為左光環囉香港人黎陪大陸狗 食屎喇

支持 樓主加油

私院遲早一樣爆支那人
還掂辭咗職
要做返護士都等武漢完咗先啦

支持醫護
外國好需要醫護
移民大把國家要
洗撚驚個無良政府

好型

respect

支持你！！！

絲打多謝

我養你

一齊罷佢老尾
721 831 101 1111

支持
又唔係局長幾十萬一個月
做乜要搵命博
做局長都唔洗搵命博啊
係班低層戰死沙場啊冇陰公

支持尊重你 一早就應該咁做打份工姐而家要賣命

香港人優先去咗邊